武汉肺炎又死了很多人....咱们要亡国了...

开始没病征突然死掉
传染性还很高
可以经空气传播口罩又不够用上街就染病
没人治到肺炎了…天天都死很多人
快亡国了….

認輸師原post
將軍澳又9拉左好多人....我地就黎輸...

新手職業

人死地留下

咱們中国就是人多

不怕

你認真便輸了D FD?

留地不留人

老鳳抄佢post改做對家輸

支持

留島不留人 結果

提醒你，中國有14億人

死返13億個就差唔多

回力鏢

死廢青

你都係中國人咋廢青 優越感成日拎黎打飛機

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

中國經濟差 香港都唔會好 別再生事了

理性小小可以?

理性就係反共
理性就係保護香港人
蚑那係香港嘅敵人
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?